好想同Khabib打番場交

其實地鎖要解好難咩?只要唔好比人捉到隻手 舉起兩隻手指向上插再挖佢即刻鬆

如果可以打電話問功夫 conor就唔洗輸

要gay佬先贏到佢

你插眼即輸

點解既

好唔公平姐 佢cool住我條頸 又唔比人插眼

好多個潛在 修道船
各位ching每秒幾多拳？

呢樣真，大把師兄玩幾年gym都已經二百幾磅，單手都打死果個咩khabib

曹星如屌打佢

講真佢咁細粒,
搵個有做GYM 高D既人
手長腳長, 不斷拉打佢, 時間一耐佢一定收皮 唔好比佢埋身就得,,